綜緩人表示多謝買樓同租私樓人士

冇你哋政府都唔會有咁多收入派俾我哋
多謝🙏
我會好好善用份三糧

例如下次叫雞雙飛

又咪係送比馬會

可能會買部新手機
依家用緊小米 想轉iphone

你哋私樓d租幾多錢？